有冇人9up 下？

瞓唔到

做乜撚

巴打我好想攬你啲貓貓啊

hi

點呀有咩就講

冇，頭痛咗成日，依家都係瞓唔到

好可愛

好似都成日夜媽媽見到你

好頭痛

早d 抖

屌你你又咪係

男人老狗唔撚係錢銀就係女人

我兩樣都無／唔撚夠

同埋我慣左夜啲訓

同埋屌佢老味係公司係咁飲野飲到ＯＮ９９
夜晚就訓唔撚到

乜撚都冇

喺公司飲嘢

痛到瞓唔到

咁要睇醫生喎

你打緊nba？

已經聽到雀仔叫

我嗰邊未有

我都聽到

我嗰邊好似不嬲都冇咁早聽到

唔係病咗
純粹係連食兩隻煙
So weak

會因為咁而頭痛？

會仲有啲想嘔添

第一次聽

戒左佢啦巴打

我好weak

我懷疑係因為食得唔夠多所以先有呢種反應

咁就唔好食啦

我家居隔離緊

但係憂愁唔知如何排解

仲有幾多日

生活如何

飲酒

4月7號完

日夜癲倒

爽

好鐘意樓主隻白貓
我都有隻黑貓

好肚餓 等食早餐

圖

點解唔依家食

咁早食食十餐都唔夠

肚餓就要食

到你 圖

你貼多幾張先啦
我平時都貼唔少

9upper

點解你會娶佢

因為唔洗驚綠帽

佢分分秒秒都俾人屌緊

幾多隻

7隻
以前大學d friend 都知我acct

瞓咗陣又醒咗

想睇白色貓貓

返緊工 好眼瞓

放假，瞓唔到

我都想放假好攰 就黎不行了 好想係屋企訓到天荒地老

老細話唔會要我地放npl 但我想放呀真係好攰

喺屋企個人會癲

放npl 唔係好事，有friend 放到叫曬救命

bang bang bang 💥

打哥炸麻啦，打哥炸麻

身心都好累

攞annual

不過都好彩個老細都算幾好 仲有得升職